Tombez sous le charme des Loose Pistons et de leur rock-garage-psych fortement influenc par les dcennies 60 et 70.


Vous-avez aim ? Donc :
Abonnez-vous  notre chane : http://tfoplus.org/brbryoutube
Suivez-nous sur Facebook : http://tfoplus.org/brbrfacebook
Ne ratez pas nos actualits sur la musique mergente: http://tfoplus.org/brbr